美國司法部長都開聲屌支那港共

今次美國戰線真係著火
美國司法部長係唔會對外事務出聲
大家繼續撥火

口惠而實不至，制裁左班港官黑警先唔該

美國司法部長係唔會對外事務出聲 <- 呢個係以前既事

Trump上台之後已經係另一回事啦

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲有拉到最底有twitter collection
用browser開一次過搞掂
有手足整左網頁版方便大家rt like

第一次對香港出聲
咁撥唔撥？

撥!

快拉晒全港民主派議會
真攬炒

推

快手制裁港共官員，由共律政果邊，同埋黑警先

真係有行動先算啦

天下政棍全部一撚樣既，講就天花龍鳳，到要做就一堆籍口，一係直頭深潛。

當年RFK直頭參與埋古巴導彈危機

邊個手足整既？好撚正

美國司法部關心香港，是理所當然

咪又係覆句干預別國內政就算9數

取消關係法未

由美國司法部出聲，件事真係唔會就咁結束

Push

口水下姐

小粉紅晒

制裁應該係總統做決定？司法部應該只係執行

係咪都推左先

人地咁樣出到聲有乜野後果你知唔知

😡

鄧pk 同林鄭一樣
係要辣興國際戰線
人權法都係多謝佢先有咁快推到

求美國聯邦法律專家

冇林鄭呢種狂妄殘忍嘅血性嘅話， 人權法案都唔會話咁快即時通過

demonstrate once again that the Chinese Communist Party cannot be trusted

Barr 好硬架 會直線抽擊

佢講過 阿侵唔該唔好評論佢司法程序 背後有把聲佢根本做唔到野

跟疰阿侵無再出聲講呢d

攻入理大凌晨果陣應該係突然俾美國甚至侵叫停
如果唔係一早派飛虎殺哂入面所有人

好笑？

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

唔知。
有狗官俾人凍結資產/美軍黎到維港先叫醒我。我訓下先。

口交。全部都係口交。

玩左9個月一隻奶共狗都無俾美國祭旗。
自己國家中肺炎中撚到癲都唔出兵打鳩支那。

真係心鳩淡。

以為屌鳩22條

幫推

放負撚
你想一步登天即刻制裁？

9個月仔都生到。
簽左N個聯署無一個有料到。
唔洗一步登天唔洗急。反正香港仲有大把後生可以死可以傷。死哂先制裁都唔遲。

如果描述現實係放負，咁我放負囉。

港共叫人唔好再出聲

應該先係國務院建議，總統落決定

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

民主自由當外賣送上門好唔好

唔好送囉。俾人滅族之嘛。幾咁閒。

呀話時話呢日本二戰之後民主真係當外賣咁送上門架。
送唔送其實只係睇美國啫。

讀多啲歷史先鳩噏對個戇鳩腦好有幫助。
不過諗深一層有你呢啲柒頭同我一樣一人一票，就算香港有民主未來都好暗淡

9個月係歷史洪流入面真係微不足道 短都冇人有
波蘭閒閒地都用左十幾廿年去反極權
香港9個月個進程已經咁快仲要求咩
況且成個世界唔會為左香港停轉
大家盡力做就夠

咁你唔好要民主囉

條友真係好o n 9

而家係等人權法份報告

繼續上twitter 撥火啦

脖

制裁只是口號

世界等得。香港人唔等得呀。
2047擺明係死期。而家都仲妹下妹下，到期前香港人都死鳩哂啦果時先郁鳩支那有撚用。

最忟嘅係連見到西方行出第一步去打鳩支那都無。俾人恰到上心口都淨係鳩噏。一個連自己屋企俾支那攪到著哂火都唔撚郁嘅人，你覺得佢會幫你手？屌你老母唔心鳩淡都唔得啦下話？

口水就黎浸死啦，做野未

大家用加速主義潑火！

有咩後果???
人地繼續口交
連登仔繼續打飛機?

ok

咁心淡又唔通可以唔做野咩
點都搏一搏做好文宣啦
唔做就一定gg

歐盟預左佢地唔會點做野架啦
始終兩邊擺到最後先黎收割成果
至於美國就一早打緊貿易戰
係睇下黎緊會唔會有進一步行動姐
想人地有直接國策幫香港真係幾難
大家唯有係唔同層面上就返佢地lor

西藏東突d人死得仲慘烈
人地都有耐性等 我地叫做暫時仲未死曬唔通依家就放棄咩